De dame in kwestie, wiens gewortelde overtuiging dat zij meer dan een was wedstrijd voor elke vreemdeling, was niet te worden geschud door nood en, gevaar, verscheen met gevouwen armen en werd in het Engels geobserveerd bij The Vengeance, die haar ogen voor het eerst ontmoetten, "Nou, ik ben er zeker van, Boldface!
